hk01: 本港今日增80宗確診

多謝黨派員協助腥港

估撚到佢即刻報少d

感謝黨

會唔會太快

gym撚喜訊

果晚落左黎 第二日就話少左?!!

國家來了

立法會已延期，武肺變condom

電腦線都未駁好

無事了 快撚啲放寬限聚令 我想去街街

檢測數多咗確診人數shd be升?

哦～果晚落左黎

到D 確疹人數升左, 林奠又會話因為有習大大派人黎幫手~~ 每人檢測基數大左...所以確疹人數都升左, 一定係~~(除非唔係)

感謝黨呀 屌你老母

都推遲咗喇，係時候香港再出發

冇事了
恐懼撚又柒

一派人就少咗 麻煩派多啲

經濟再起飛

有祖國幫手, 果然有效
明天開始我都係出多D 街, 食多D 飯

延左期, 回落都預左!